https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=4



##### [80] 実葉  2001.07.04 WED 11:12:52  
＞はやねさま  
新潮社の雑誌です。  
たまたま夫が持っていて読んだのですが、新潮社のＨＰの雑誌のところに出ています。  
北条先生のインタビューも読めますよ。  
←左から行けます。（Ｗｅｂ新潮）  

＞はやねさま  
新潮社的杂志。  
我丈夫碰巧拿着这本书看，在新潮社的HP的杂志上看到了。  
北条老师的采访也能读哦。  
←从左边可以走。(Web新潮)  

##### [79] りなんちょ  2001.07.04 WED 10:50:46  
なんか物凄い早さで、カキコが増えてる…  
それだけみんなが、北条先生に期待してるのね♪  
シティーハンターからファンになって、かれこれ、１０数年…  
あの時は、小学生か中学生だったかなぁ？  
気付けば、結婚して子供ができてました…  
早いモンですなぁ～  
ココに参加してる方々は、りなと同じぐらいか  
少し年上の人達が多いのかなぁ？  
１７歳の方もいるようで…  
バンチ創刊がきっかけで、どんどん北条先生のファンが増えていくのは、とても嬉しいし、いいことだよね♪

帖子的数量以惊人的速度增加着…
大家就是这么期待北条老师呢♪
从城市猎人到粉丝，前前后后10多年……
那个时候是小学生还是初中生呢?
回过神来，已经结婚生子了…
真快啊~
在座的各位和りな差不多吧
稍微年长的人比较多吧?
好像也有17岁的人…
以Bunch创刊为契机，北条老师的粉丝不断增加，我非常高兴，是件好事。

##### [78] はやね  2001.07.04 WED 10:41:59  
　なんだか掲示板復活するの絶妙のタイミングでしたね。あと三週ほど早かったらまだ全然冷静にＡ・Ｈを受け入れられてなかったかも。この二ヶ月･･･すごく苦しかったり葛藤したりしてやっと最近前向きに読めるようになった気がします。  
  
＞実葉さんへ  
　その「波」って雑誌今現在売っているのでしょうか？もしそうなら出版社やどんな雑誌なのか教えていただきたいな。

这真是公告栏复活的绝妙时机啊。如果再早三周的话，我可能还无法冷静地接受A·H。这两个月……非常痛苦和纠结，最近终于觉得能积极地阅读了。

＞実葉さんへ
那个叫「波」的杂志现在在售吗?如果是的话，请告诉我出版社和它是什么样的杂志。

##### [77] げっち（東京）  2001.07.04 WED 10:36:45  
ううう、うわー。嬉しい～～～！  
BBSが復活してるー！  
HPリニューアルしてるー！  
おめでとうございますー！  
  
お久しぶりですーー！！げっちですー！！  
＆はじめましてー！！  
  
新連載、AH毎週楽しみに読んでます！  
最初は戸惑って、だいぶヘコみましたが、やっぱり、北条作品のファンなんだな、自分。  
と再認識しました。  
  
この場所で、また楽しく会話（チャットじゃないんだが）  
できたらいいなと思っています。  
素敵な交流の場をありがとう！コアミックス！

呜呜呜，哇。好高兴~ ~ ~ !
BBS复活了!
HP更新了!
恭喜~ !

好久不见~ ~ ! !是げっち! !
&初次见面~ ! !

新连载，AH每周都很期待看!
一开始我很困惑，很沮丧，果然后来我再次认识到，我是北条作品的粉丝啊。（译注：待校对）

在这个地方，又愉快地聊天(不是聊天)
我想如果能做到就好了。
谢谢你给我这么好的交流机会!Coamix!

##### [76] Kako  2001.07.04 WED 10:27:20  
やられました、楽しみな連載再開で香が亡くなっているとは！  
でも、今回の号みたいに、静かにリヨウのなかで、想い出として書かれるのでしょうか。あーん、残念。今後、CHのリョウとGHがどうかかわるのか楽しみです。  
でも、ちょーっと、話の展開、のばしすぎよー！ってそれもきっと先生の計算の家ですね（＾＾；  
じゅーぶんじらされている１読者でした。  
それにしてもCHがでていたころは高校ー短大で、月曜日朝６時に起きてファミマに買いに行っていたのだけど、それから１０年近くたってまたリョウにあえるとはおもいませんでした・・・・こんなかたちで。今後に期待していますどうか、お体に気をつけて、先生ガンバって下さい！

被打败了，没想到香会因为期待的连载重新开始而去世！
但是，会像这一期一样，静静地出现在獠的回忆中?啊，真遗憾。今后，CH的量和GH会有怎样的关系，我很期待。
但是，故事的展开有点太长了~ !那一定也是老师的计算(^ ^;
我也是等了很久的读者之一。   
CH出版的时候，我正在读高中和初中，我曾经在星期一早上6点起床，去家庭商店买一本，但我从来没有想过，近10年后我还能看到獠····以这样的形式。期待未来的发展。
请保重身体，老师加油!

##### [75] 実葉  2001.07.04 WED 09:27:42  
おはようございます。  
一日で、すごいカキコミですね。  
  
「波」という雑誌の北条先生のインタビューを読みました。  
そこでの先生のお話を読んで、ますますＡＨへの期待が大きくなってきました。  
ＧＨがこれからどうなっていくのか、しっかりと見守っていきたいと思っています。  
「描くことが楽しい。」とおっしゃっていらっしゃいますが、どうか、お身体には気をつけて頑張って下さい。  

早上好。  
一天就写了很多文章呢。  

读了「波」杂志对北条老师的interview。  
在那里读了老师的话，对AH的期待越来越大了。  
我想好好关注GH今后会变成什么样。  
“画画很快乐。”您虽然这么说，但还是请保重身体加油吧。  

##### [74] ☆サディ☆  2001.07.04 WED 08:53:50  
おはようございま～す☆  
今日、電車で読みました！！（佐賀は水曜日なんです(-\_-;)）  
で、あたしが心配していたこともあっさり解決です。  
もう！すっごく興奮してます！！  
香との思い出のシーンなんか電車の中でも涙でした。  
一週間がこんなに長く感じるのは久しぶりです。  
やっと会えたのね･･･。  
うれしいです。  
  
確かに香の死についての動揺は隠せないけどこれは「Angel Heart」なんだと思って読み始めると不思議なくらいうけいれることができました。  
早く続きが読みたいです★  

早上好~☆  
今天，在电车里读了! !(佐贺是星期三(-\_-;))  
我担心的事情也迎刃而解了。  
真是的!非常兴奋! !  
和香回忆的场景让我在电车里也流泪了。  
好久没觉得一周这么长了。  
终于见面了呢···。  
我很高兴。  

确实，我无法掩饰我对香的死有多难过，但当我想到这是“Angel Heart”开始读的时候，不可思议地接受了。  
想早点读后续★  

##### [73] ネット  2001.07.04 WED 07:53:00  
＞美樹さんは？という点について  
北条先生が「ＣＨではない」とおっしゃっていたように、
これはＧＨ（グラスハート）の物語なので  
ＣＨの登場人物は最低限に抑えたという、設定上の問題ではないでしょうか。  
リョウ、海坊主、冴子以上にＣＨキャラが（ミックとか・・・）  
登場してしまったら収集がつかなくなってしまうでしょう。  
と、思いたい（笑）  
  
私は医学生ですが、臓器移植云々といった医学的な話には  
あまり興味がありません。  
それは物語の本質ではないと思うし、  
リアリティを追求するあまり、物語としての面白さが失われては  
本末転倒だと思うからです。  
  
とりあえずこれからの人間模様に期待大！です。  
来週も６時に起きてコンビニに買いに行こう・・・

＞美树小姐呢?关于这一点  
就像北条老师说的“不是CH”一样，因为这是GH(玻璃心)的故事，所以CH的登场人物被控制在最低限度，这是设定上的事吧。  
如果出现比獠、海坊主、冴子更多的CH角色(Mick之类的……)的话就收集不到了吧。(笑)（译注：待校对）  

我虽然是医学生，但对器官移植之类的医学话题不太感兴趣。  
我认为这不是故事的本质，如果过分追求真实性而失去故事的趣味性，那就是本末倒置。  

总之很期待今后的人物关系!是的。  
下周也6点起床去便利店买……  

##### [72] 北条義政  2001.07.04 WED 07:48:02  
香が死ぬなんて・・・・。やっぱり、りょうと香のコンビはおもしろかったのに・・・。これからの展開に期待しよう。  
  
でも、悲しい。

香居然会死…。果然，獠和香的组合很有趣的…。期待今后的展开吧。
但是，很悲伤。


##### [71] kaori  2001.07.04 WED 06:38:29  
I just wanted to post a message on your forum, but I don't know if this is the right way - I hope so!!  
I am an Italian fan of Tsukasa Hojo-san, and an illustrator too, and I have always loved his art. Actually, as a fan and art lover, I am very very very deceived by AH, as the greatest part of Italian fans. Not only Hojo-san made Kaori die just to put an end to City Hunter and never been asked to continue it anymore, but he is deeply changing his art style too, that was just perfect in the last CH volumes. Now it is getting worse and worse, and I don't understand the reason why!! Maybe Mr. Hojo is getting tired of his work? I don't see the passion that was spilling from CH's pages any more. In AH I see a very poor story, with a tremendous and stupid end to a wonderful character as Kaori was and a wonderful series too, a meaningless change of story style and a stupid tombstone for CH, not to speak about the lower artistic quality.  
Mr. Hojo, you were the best, what happened to you? Please tell me at the end Kaori will not really be dead - you know, some time leap, some silly things like this can always be invented to solve any unpopular situation in manga -, your passion either, and that I will be able to keep looking at your great and funny Ryo and Kaori illustrations without thinking: - NOTHING is like this no more.  
Thanks for reading.  
  
For Kaori - Keep the ligth on

我只是想在你的论坛上发布一条消息，但我不知道这是否是正确的方式-我希望如此!!
我是北条司先生的意大利粉丝，也是一名插画家，我一直很喜欢他的艺术。事实上，作为一个粉丝和艺术爱好者，我狠狠地被AH欺骗了，作为意大利粉丝中最大的一部分。北条先生只是为了不再继续《城市猎人》就让香死掉，然后再也没有继续，不仅如此他还深刻地改变他的绘画风格，那种画风在CH最后几卷中简直完美。现在情况越来越糟，我不明白为什么!!也许是北条先生厌倦了他的工作?我再也看不到从CH的书页中透着的激情了。在AH中，我看到了一个非常糟糕的故事，以一个非常愚蠢的方式结束了一个象香这么精彩的角色，也结束了一个精彩的系列，毫无意义地改变故事风格，把CH带入了坟墓，更不用说绘画上地低质量了。  
北条先生，你曾经是最棒的，你怎么了?请告诉我最后香并没有真的死去——你知道，类似time leap这种傻主意总能被拿来以解决漫画中任何不受欢迎的情况——你的激情也一样，这样我就能够继续看你精彩而搞笑的獠和香的插图而不多想:- NOTHING is like this no more。（译注：待校对）
谢谢你的阅读。

为了香 - Keep the light on  （译注：待校对）


##### [70] 朱雀  2001.07.04 WED 06:18:37  
はじめまして。ずっとこの公式HPの復活を祈ってました。  
皆さんが書いていらっしゃるように、トップの動画がなくなったのはちょっと寂しいけど、またきっと新しいバージョンができるのを楽しみにしています。  
北条先生の作品は全部集めていますが、今は異国にいるため、このAHをリアルで読むことが出来なくて口惜しい思いをしています。（ゆえに、バンチの聴コミも聞けませんでした（涙））だから、HPなどで、最新情報収集に余念がありません。また単行本になって買えるようになるまで、ずっとイライラ、ハラハラ、ドキドキしながら想像力をたくましくしています。なので、お忙しいとは存じますが、HP更新の方もどうぞよろしくお願いいたします。  
  
また、こちらのHPで、北条先生のイラストの季節のグリーティングカードなんてあったら嬉しいのに、なんて我がままなことも思っています。←実現したら、すっごく贅沢な季節のご挨拶になるでしょうね。  
  
とにかくこれからも素敵な作品で感動させて下さい！

初次见面。一直祈祷着这个官方HP的复活。  
就像大家写的那样，虽然没有了top的视频有点寂寞，但是一定还会期待新版本的出现。  
虽然收集了北条老师的全部作品，但是因为现在身在异国，没能真实地读到AH，感到很可惜。(所以，也没能听到Bunch的听漫(泪))所以，在HP等，专心收集最新信息。在能买到单行本之前，我一直在幻想着焦虑、提心吊胆、七上八下的事。所以，虽然知道您很忙，但也请您多多关照更新HP的工作。  

我也在自私地想，如果这个网站上有北条老师的插图的季节性贺卡，那就太好了。 ←如果能实现的话，，将会成为非常奢侈的季节问候吧。  

总之今后也请用优秀的作品感动我!  

##### [69] ターボー  2001.07.04 WED 02:23:12  
はじめまして、北条先生。私はシティーハンターのファンなので今回の新連載はとっても嬉しいです。  
でもファミリーコンポ終わってからこんなに早く描くとは思いませんでした。  
では御体に気をつけてお仕事頑張ってください。

初次见面，北条老师。因为我是城市猎人的粉丝所以这次的新连载非常高兴。  
但是Family Compo结束后没想到画得这么快。  
那么请保重身体，努力工作。  

##### [68] マナ  2001.07.04 WED 01:51:33  
こんばんわ　始めてカキコします。今日、始めてバンチ読みました。このＨＰであらすじは知っていたのですが、改めて読んで香の死を目の当たりにしてショックでした・・・。リョウの悲しさも、ＧＨのこころの寂しさも切なくて仕方ないです。そんなこんなで、これからのゆくえが気になって仕方ないです。リョウと香の深い愛情にＧＨのこころの悲しさ、寂しさがどうなるのかこれからも楽しみです。（ちょっと私には切なすぎますが・・・。）  

今晚开始写。今天，第一次读了Bunch。在这个HP知道了梗概，但是重新阅读后看到了香的死，感到很震惊···。獠的悲伤，GH的心的寂寞都令人难过得不得了。这样那样，我很在意今后的发展。在獠和香的深情中，GH内心的悲伤和寂寞将会变成怎样，今后也很期待。(对我来说有点太难过了……)

##### [67] RIN  2001.07.04 WED 01:49:25  
はじめまして、北条先生、皆さま。  
ＲＩＮと申します。  
わたしもりゅうさんと一緒で、ＯＬな格好で電車でバンチ読む一人です。  
同じことしてる方がいらっしゃってウレシイ（笑）。  
ＣＨに夢中で「いつかリョウのような人と結婚するんだ！」なんて夢を抱いていた中学生だったわたしも、今では結婚して主人がいます。  
時の経つのは早いですね。  
時々主人とリョウを比べてため息をつきつつ（？！）、これからも楽しみにしていますね！  

初次见面，北条老师，各位。  
我叫RIN。  
我也和りゅう-san一样，穿着OL的打扮在电车里一个人看。  
我很高兴有人在做同样的事情(笑)。  
沉迷于CH「总有一天要和獠一样的人结婚!」抱着这样的梦想的中学生的我，现在也结婚有了丈夫。  
时间过得真快啊。  
有时我把我的丈夫和獠作比较，并叹息(?!)，今后也很期待呢!  

##### [66] tano  2001.07.04 WED 01:13:50  
リニュ、おめでとうございます！  
  
ＡＨを毎週楽しみにしています。  
シティーハンターが終わって時間も経っているし、個人的には登場人物の「その後」を勝手に想像したりしていたんです・・・「香もそろそろ子持ちかなぁ？」とか。。  
  
北条先生も、ちゃんとお考えだったのですね。  
今後の展開が、とても気になります。  
  
ふたりの気持ちが何処にいってしまうのか・・・ちょっと切ない、です。

恭喜リニュ!

我每周都很期待AH。  
《城市猎人》已经结束了有一段时间了，我个人也会随意想象登场人物的“后续”……类似“香也差不多要有孩子了吧?”之类的。。  

北条老师也想好了。  
我非常在意今后的发展。  

我想知道他们的感情会走向何方···有点难过。（译注：待校对）  

##### [65] maa  2001.07.04 WED 01:04:07  
待ってましたっ！HPリニューアル。  
これまではBBSは見るだけでしたが、この機会に初カキコです。  
北条先生のメッセージも久々に見れて、嬉し感激。  
それにしても、AHには驚きました。  
でも、これからどんな展開が待っているのか、非常に楽しみです。北条先生、頑張ってください！  
  
あと、前にあったTOPの動画、AHバージョンで復活！なんて期待してるのですが…。お願いします！  

一直在等你!HP更新。  
之前只是看BBS，这次是第一次写。  
好久没看到北条老师的留言了，很高兴很感激。  
即便如此，AH还是让我很吃惊。  
但是，今后会有怎样的展开在等着，非常期待。北条老师，加油!

还有，之前的TOP的动画，AH版本复活!多么期待啊…。拜托了!

##### [64] れもん  2001.07.04 WED 00:53:37  
そういえば。  
美樹さんはどうした？っていう意見を他のＨＰで見かけました。  
確かに・・・。まだ未登場（日本語変？）ですよね？  
あと、ファルコン、色黒すぎ！っていうカキコも見たな。（笑）  
確かに黒かった。。どこであんなに焼いたんでしょ？

这么说来。  
美树怎么样了?这样的意见在其他的HP上看到了。  
确实……。尚未登场(日语变?)是吧?  
还有，Falcon，皮肤太黑了!也看到了这样的帖子。(笑)  
确实是黑的。。是在哪里晒的呢?  

##### [63] orphanwolf  2001.07.04 WED 00:53:02　  
下の書き込みで玉井真矢も仰っておられましたが、Ｔシャツはとんでもない速さで売り切れましたね？・・・ああ、買い逃しました（汗）再販の予定等は無いのでしょうか？？あの先生描き下ろしの内容が知りたくて知りたくて（Ｔ＿Ｔ）

下面的留言玉井真矢也说了，t恤卖得太快了吧?···啊，错过买了(汗)没有转售的预定等吗? ?我很想知道那位老师新画的内容(t_t)

##### [62] 康子（少しネタばれ。注意！）2001.07.04 WED 00:46:55　  
北条先生こんにちは。  
そして、ＨＰリニューアルおめでとうございます！  
またにぎやかになりそうでうれしいな。  
  
新連載ＡＨが始まったときはいろんな意味でショックも受けましたし、今でも疑問に思ってることもありますが、何より毎週火曜日が楽しみで待ちどおしくてたまりません。  
やっぱり先生の力はすごいですね！  
  
今週はついにリョウとＧＨが出逢ったけれど、リョウが何を考えているかまだ謎なので、リョウはどうするんだろうとハラハラしています。  
  
来週は冴子さんもまた出るでしょうか？楽しみです。

北条老师你好。  
然后，恭喜HP更新!  
又要热闹起来了，真高兴。  

新连载AH开始的时候受到了各种各样意义上的打击，现在也有疑问的事情，不过，最重要的是每周星期二的期待和等不及。  
果然老师的力量很厉害啊!  

这周獠和GH终于相遇了，但因为獠在想什么还是个谜，所以獠忐忑不安地想怎么办。  

下周冴子也会来吗?很期待。  

##### [61] しなもん  2001.07.04 WED 00:41:14　
すみません（汗）更新を押したら二重カキコになってしまいました。削除お願いします。

不好意思(汗)按了更新之后变成了双重目录。请删除。  
